聽日1111三罷大西北手足留意！

聽日三罷大西北手足留意番 好多人依賴輕鐵出入架！！！

CHINA
- Completely withdraw extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labeling
- Authentic universal suffrage

C.H.I.N.A.
Five demands Not one less

千祈唔好塞西鐵站呀

希望大家提醒所有市民，唔好畀暴徒用以下方式影響鐵路運作

手足借個位，唔好意思

商場已經係Hot Zone

推